[SUPER☆GiRLS] 2月12號@JAMxTALE in HongKong 2017 討論區

黎啦黎啦! 等左4年佢地又黎香港啦
好想瘋狂聽佢地唱ギラギラRevolution

【@JAMxTALE in HongKong 2017出演決定】 2017年2月11日(土)、12日(日)の2日間にわたって開催される、 『@JAMxTALE in HongKong 2017』にSUPER☆GiRLSの出演が決定しました！
※SUPER☆GiRLSは両日とも出演致します。

詳細はコチラ⇒

≪@JAMxTALE in HongKong 2017 公演詳細≫
【日時】 2017年2月11日(土)～12日(日)
【会場】 香港Music Zone @ E-Max
【開場/開演】
■2/11(土）
①13:30OPEN／14:00START
②17:30OPEN／18:00START 5組によるオムニバスライブ
■2/12(日)
①12:30 OPEN／13:00 START 妄想キャリブレーション
②15:30 OPEN／16:00 START SUPER☆GiRLS
③18:30 OPEN／19:00 START Juice=Juice

【チケット】
香港：2016年12月26日(月) Cityline
日本：2017年1月7日(土) イープラス

1DAY VIP[11日] :HK$1,000／JPY14,800 2shows [Priority entry + signed poster] 限定200枚
1DAY VIP[12日] :HK＄1,600／JPY23,500 3shows[Priority entry + 3team handshake tickets] 限定150枚
1show：HK$400／JPY6,000
※税込み
※東京女子流は2/11(土)のオムニバスライブのみの出演となります。
【出演】 アリエルプロジェクト(from香港)／SUPER☆GiRLS／妄想キャリブレーション (50音順) and more
【主催】 スタークリエイティブプロダクション／TALE
【企画】 @JAM／TALE
【制作運営】 Zeppライブ／TALE／Music Zone @ E-Max
【サイトURL】

仲有我同我女友最愛既田中美麗
好想帶佢出黎遊覽香港啊